將軍澳手足真係痴撚線

小弟上左咁耐連登第一次開post
因為我真係覺得你地痴撚線
小弟係做建築,其中有負責將軍澳天橋
我地9月30號開橋,聽同事講唔夠6個鐘就滿地開花曬
我連續請左幾日假,所以今日先去睇下咩情況
結果睇到個情況真係痴撚線,點解可以咁快手同
整得咁靚
以下附上小弟邊行睇情況邊偷影既相

沉晚仲勁